有咩慘得過等巴士時前後都係情侶，而自己夾住係中間硬食閃光彈？

前後左右都係情侶

你同你左手都係呀，拖住佢啦

食埋左右

如果巴打有樓
可以食埋前後左右

伸個頭埋去望到佢地尷尬

有
去旅行join local tour全團人數個位單數
個個都一pair pair情侶/夫妻
你就一個毒撚硬食足全日

我有私樓 可以點食女

呢個直頭係灰到極點